呢場社會運動係時候暫停一下先啦

1）全世界新聞個焦點去晒下武漢肺炎，你出去都唔會有太大新聞，兼且又再送頭。
2）一鼓作氣，再而衰，三而竭：根本政府就係想等社會對遊行示威、火魔法裝修麻木晒，再拉晒勇武之後：推辱警罪、國歌法、國民教育、基本法23條、重推逃犯條例修訂。

五毛 拉

休息撚，拉

屌你老母

琴晚先至停完再出返嚟，咁快就叫人收皮
偽黃思想仲惡毒過共產主義同大中華主義

你都休息吓先

你個account要暫停一下先

休息撚，屌你老母

警察叫D示威者出就出架啦，佢地好聽話
21號又唔出黎，明明係死穴

831，明明冇死人，成班勇武傻仔就出哂黎紀念

[眾籌] 元朗9月21號至今還押>150日 被控暴動既手足 要幫手

我留意左你好耐
我極之懷疑你智商連80都冇
驗下好

831一定打死左人
但反國歌法一定重要過紀念831
留力反國歌法啊

Pull

未到攬炒嘅時候都唔好俾佢停

樓主錯唔哂，我本人支持養精蓄銳

建制派應該休息一下，落區又被人屌，仆心仆命又俾林鄭篤背脊，係人都嬲

證據呢?

死撚左去啦五毛

訓低果幾個全部搵返
記者走左之後，又冇證人見到/聽到有好嚴重既私刑

網上留言話有死人果D，前言不對後語，果幾個人D口供根本完全唔match，俾人揭穿就不斷咁完謊

聽到厭喇，不如你暫停一下噏呢啲廢話先喇，冷氣軍師

食屎啦樓主

你老母果閪就停經